蝻亞驅逐問題

香港本來已經無乜資源
送班蝻入黎浪費公帑同打家劫舍
根本全部罪犯通街走，警察都未必夠揪，何況小市民
每月俾生活費$3740
最on9係用33萬將68個越南仔用包機送返走
香港對於佢地黎講，係犯罪天堂，本來要被人打靶嘅順便落黎行一轉
一句到尾:免遣返聲請應立即取消，非法入境者應馬上槍決
source : 立法會十九題：處理免遣返聲請

新聞一覽：
黃牛 【南亞阿頭「監場」】買劉德華嘅飛？ 排五月天「頭位」南亞女：Yes!

疑南亞排隊黨打尖 爭執搶摺櫈扑頭 五月天歌迷排隊購票遇襲

謀財害命 元朗朗屏邨扑頭劫案 3南亞賊搶夜歸男11萬

趁市民提款後碰撞分散注意力 南亞扒竊黨偷26萬落網

比特幣交易商遭3南亞賊箍頸 劫走140萬Cash

犯罪集團 南亞謀殺案：6名被捕巴漢獲准保釋候查

棚屋闢橋底武器庫 黑幫南亞兵團13人落網

【印裔恐怖分子】文子星今提堂 「反恐隊」最高戒備防劫犯

強姦 28歲女編劇深水埗遇南亞淫狼 遭強姦搶手機
南亞兵團強姦非禮 年內最少有16宗

蝻亞賤畜罪行不能盡錄，必將牠們一一誅之

有感而發先打呢個post
蝻亞問題，政府無考慮點解決
香港人怕事，即使成班香港人睇到自己友俾蝻恰到上心口，都唔會上去幫拖，睇下今日另外一個post就知
再有一班人話屌，香港人自己唔做運動唔做gym咪唔夠人抽。
仆街啦，一早就輸左係基因到，蝻鬼死咁大隻。我地?得奴性基因 。係一個咁既社會下香港人撚有時間操fit自己。
唯有係問題未入到香港前就解決先係最好方法，唔好等蝻亞入黎之後先諗辦法

push
有無巴打可以發表一下有對策可以儘快促使政府部門行動
睇電視睇新聞睇好撚耐都無見過有人抗議蝻亞免遣返聲請要收緊

宜家蝻已經俾政府收編左做打手
所以政府會容忍佢地作惡

689係任內嘅施政報告提出過退出《酷刑公約》

未搞掂150個雙程證係度轉移視線？

轉乜尻 蝻蝗問題一直共存
免遣返聲請同雙程證唔可以同時收緊？

如果蝻進駐海怡半島，唔知張超雄會點
好想快d睇到佢另外個兩個仔女俾蝻

我琴日先overheard 有個南亞女女(肥夾樣衰着民族衫帶頭巾)同佢啲同鄉呻

話香港人對佢同對啲白人唔一樣呀 搞到佢覺得俾人歧視之類咁嘅嘢

仲喺度講 佢同啲鬼佬一樣都係講英文唔知點解香港人就係要歧視佢

我心諗你唔走去屎坑照下自己個撚款先

Hope Hong Kong could eliminate all the south Asian insects and restore its peace!

你快d娶返隻上大陸好行唔送

我每日起身都會祈求南亞人死全家

真係笑撚死

咪多得班販民，尤其係張超雄
日撚日用人權嚟做擋箭牌

依家玩真假難民，叫做左野

推